東京食屍鬼RE:120

中文

漢化

漢化

英文

正 董香bb

三大女主

大和解

雛實

留名

終於睇到女主角啲因怨解決哂

今集有點高質

高汁

d小朋友抱住曉果陣話"很香的味道", "肚子餓了起來"

好正

理得佢咩原因，總之就和好LA

幾驚班小朋友忍唔住口

咁你睇嚟做咩姐

好似兒戲咗D姐....

好撚正

董香好撚正

呢兩集畫到佢對波好大

好香的味道

人型食物 我都好想食下

屌你仲初中生咩

呢話勁正

曉咁高既

留名

其實愈睇愈唔知之後個故事想點

Ccg個邊話就話製造左成抽金木研出黎 但有魅力嘅角色好似唔多 感覺打起上黎食種王team會完勝

v+ccg+小醜wo

其實小醜係點 望唔透

瀧澤亞門係咪離左巢
係既金木個邊根本冇邊幾個勁
金木>>瀧澤/亞門>>>黑奈/絢都/雛實/四方>>狗/馬騮/月山/董香/錦/納基>三枚刃
黑奈個堆同特等隻抽最多都係平手
月山個堆起碼要2個加埋先同特等平手
小丑淨係唄一個都夠將s1班當狗咁撚
舊多個堆細佬感覺上就黎拍得住黑奈個堆
除非金木玩無雙唔係基本上冇可能抽得贏ccg+小丑
v個堆廢尻就算啦

亞門仲係到，連金木都打唔入佢，遲下亞門控制到自己，可以同金木同水平
而如果要打既話，瀧澤一定會幫手既
黑山羊仲有平子+零番隊、監獄放出黎d s級同大量手下、大量白西服
所以我反而覺得ccg唔洗理，最勁都只係ss級實力既鈴屋，新qs班又係雜魚
係唔知小丑底牌，暫時睇落唔勁，因為被小丑撚既人都唔勁

金木個下冇認真打姐點講佢都打得贏有馬目測應該係暫時最好抽
平子都只係月山個級數零番點勁都係黑奈個堆之下
至於監獄個班同白西服就算啦根本而家實力冇ss就冇撚得玩
ccg嗰幾個特等都唔弱尤其鈴屋同宇井
鈴屋着suit完全㩒撚住黑奈黎屌應該唔差過赫者瀧澤幾多
小丑既舊多又係完勝泉姐 唄輕鬆撚到冇suit既鈴屋班 神父睇落都係屈機
結論黑山羊同小丑+ccg正面衝突根本冇幾多勝算

小醜點解幫ccg 唔記得

舊多揸晒fit

同意 就算qs班幫埋拖都 冇唄 神父 舊多 班變態打

但係唄隨時變節幫金木喎
個人9估

之前去監獄唔明點解唔放D勁D的出來。

應該唔夠時間放

我想知放左一個男人，係邊個？

宜家變左女木嘅左右手

s級果個

果陣金木既目標得雛實 其他話知佢死咩

亞門果到我就係想講佢成長速度同潛力高，加上男2光環肯定會同金木平起平坐
Ccg特等級別，基本上單挑既話，同ss級食屍鬼可以一換一
問題係Ccg仲有幾多特等可以同黑山羊一換一？
至於鈴屋，立左同金木必有一戰既flag，而成個鈴屋班打一個黑奈，鈴屋都食左一下
鈴屋完全反應唔切，而黑奈只係ss級，點同sss瀧澤比？
就算著左甲，都實比金木屌打

另外，泉姐係咪比舊多屌打，根本未有定論
1. 泉姐係監獄餓左好耐，最尾只係食左一盒肉（唔知有冇比舊多加料），甚至冇食，空肚應戰
2. 泉姐冇掌握資訊，戰前完全唔知舊多係食屍鬼，直接被偷襲

所以ccg係不足為患，小丑先要注意，舊多唔洗講，仲有100個新金木
當中水份一定高，不過最多咪同垃圾新qs差唔多（瓜江水平可以一拳一件）

而神父同唄 完全冇show到有幾勁（屌打垃圾瓜江好正常，唄同四方相約），純粹係tricky少少，
神父係勁既就唔會比ccg捉去坐監，所以唔覺黑山羊會輸

V應該仲有D勁人未出？

冇鋪排過而出啲可以屌打金木嘅人，呢種情節我接受唔到

監獄走佬個度唔係零番趕到2個廢啲既特等已經夠清絢都佢地場 最多話四方同雛實未復原好 零番趕到成班人先贏到2個特等
但什造着suit之後其他人都冇幫拖佢一個已經打到黑奈手都還唔到
黑奈廢極都同到亞門打到幾下但對住什造連車尾燈都見唔到
所以什造着suit點都有得同瀧澤比
唄隱藏實力姐而家點睇四方都冇得同唄比
基本上黑山羊得金木瀧澤亞門3個係隻抽上應付到個幾隻小丑同班特等
所以黑山羊真係同ccg加小丑打起上黎邊會夠打
只不過ccg唔會同小丑拍擋咁解 但單計實力總和黑山羊冇可能高過小丑+ccg

你地咁鍾意討論邊個勁過邊個

唔係有咩講WOR...

監獄時四方比有馬爆頸，已經唔算上戰力
絢都同振翅1on1，係女人走黎偷襲，然後2個打董香一個
其實漫畫都講到明特等單挑只應付到s級，呢到冇咩好講

什造果到我想講既係著甲唔會提升反應速度，
著甲只會加防，副作用係體力消耗極大，仲會比件甲反噬，件甲只係雙刃劍
假如比以速度見稱既瀧澤打到一下已經收皮

而黑奈打亞門果時係全程被carry，打到亞門係趁佢被瀧澤擊中時偷雞，根本唔存在過招

然後 唄自己講明同四方勢均力敵，你又話佢隱藏實力，咁實唔夠你講

邊對奶大

其實黑山羊入面 普通o食種黎講

最好抽果個應該係董香

未變赫者已經有嗚神嘅威力

應該仲勁過四方

不過其實都係睇作者點寫

佢可以寫到政道殺晒全場ccg

亦都可以寫到佢唔夠六月打

亞門都返生我都無咩好講

最撚勁係本來幫有馬變左幫金木個班人

一路都冇死過

你以為佢俾才子壓死左？ 哈 其實未死

你以為種馬死左？ 哈 其實又未死

金木可以日日玩老婆對大奶

金木m黎，波就無得揸
比老婆踢就有份

咁就董香瘋狂踩金木條臭撚

踩撚呢D係得六月至會做

我估呢套野最後九成都係bad ending,
金木同董香唔會一齊到,
最後決戰一定死好多人

唔踩咪雙腳夾住條臭撚係咁chok, 幫金木出火

同感
成日覺得啲人會死撚晒

有時我懷疑小丑係無間道嚟

睇返作者風格一定係悲劇收場
因為而部悲劇既主角叫金木

問題係而家完全冇野吊癮
BOSS艾特，有馬死左
謎團解左
最多都係想睇金木打舊多，點知上幾話見左面又唔開打...

根據一啲伏筆 可能唔係悲劇

其實好希望泉姐唔好死
因為覺得佢呢個便當發得好突然
雖然我明佢個劇情好似係想有馬同泉者都一鳩過死晒去成就金木做王咁
同埋會講中文嗰個喰種 多多良又係死得好易
以為佢都算係一個相對重要嘅角色
但嗰幕變咗用嚟帶出貓頭鷹都想幫ccg但始終都已被視為喰種呢點咁...

反而好討厭六月同埋瓜江
但呢2個角色又一直大難不死死極死唔去

六月我就好憎 瓜江反而愈黎愈鐘意 起碼識思考

宜家我最想睇反而係六月 瓜江由一開始到宜家好大轉變,作者對呢個角色既刻畫好深刻,愈來愈鐘意佢

六月呢啲突然痴線又突然變勁我真係唔鍾意 個角色塑造得麻麻地
反而瓜江就整得幾立體，愈黎愈討好

竟然咁多人鍾意瓜江

成功平反

董香果然淫底